國安法一出，香港所有野都毁於一旦

蘋果日報，立場新聞？顛覆國家罪
民主派議員全撚部拉哂上北京軟禁
所有傳聞過係黃店既都要封鋪

上網實名制，順手起埋牆封哂youtube fb ig twitter呢d，睇你點打國際戰線

咩遊行集會言論自由？諗下好喇

最重要係d狗仲會變本加厲
仲有d咩會發生？

想鬥黃，國安法會唔ban左我

時間耐左d免簽國可能都取消哂，反正香港同支那冇分別

其實大家唔係想支那行呢步咩 佢扮軟先仲得人驚

推

啱啱先係fb見到有條mk仔話國際線冇用 武裝革命先係唯一出路喎

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

有冇諗過支國:以前d野算數 以後唔准再嘈
香港回歸港豬奴隸時代

可能香港獨立戰爭嘅起因就係香港人冇得去旅行

用Gmail Google Drive都要翻牆